洗碗碟機短路起火 高翔苑單位寵物狗慘死

油塘高翔苑高康閣一個單位中午發生火警。劉永明攝

油塘高翔苑高康閣一個單位中午發生火警。劉永明攝

愛協曾經到場了解。劉永明攝

油塘高翔苑高康閣一個單位中午12時半發生火警，火勢猛烈，單位外牆被熏黑，消防員到場破門入屋，開喉灌救，並疏散住客至地上安全位置，火警迅速被救熄，無人受傷，但單位內一隻狗慘被燒死。

起火大廈為紀律部隊宿舍，火警發生時單位內空無一人，經調查後初步相信因洗碗碟機短路引起。警方稍後聯絡到男戶主，趕回善後及處理狗屍。

神仙企唔穩

中國製？

未必，如果特登買洗碗碟機一定有米

依家有美的, 九陽, 樂信呢d平價座枱式, 唔一定係有錢

rip

紀律部隊宿舍

樂信都信唔過？

抵你讀band3, 睇下樂信部機係同邊個買既貼牌oem啦